恆指認真分析+分享計算結果

小弟分享一下自己近期恆指睇法
基本面
近期非農出左,雖然比外界預期低但因為失業率好低同人工無大幅上升。所以令通漲預期減低,所以加息機會都減低。所以美股係出數據後一直升係因為依樣野。

但係,小弟都有留意其他數據,發現原來美國職位空缺數都同樣地多!!而且勞動參與率都下跌左0.1%,所以仍然有好多公司請唔到人。請唔到人自然就加人工,最後人工上升都會係令通漲加速,最後都只會利率上升。但以上情況係需要時間發酵,所以非農出左之後就炒左上去先再算。

關於貿易戰方面,特朗普獅子開大口話要減二千幾億逆差。其實大家有讀通識都知,中國其實好多都係代工。中國唔開工,佢地自己都無貨賣,似做SHOW多 。玩落去變左中國自己唔代工做土炮,最後其實有違美國打擊中國嘅目的。其實講到最後美國總統其實係商人

伊朗方面其實同脫歐差唔多,唔係一退就即刻1變0。其實仲有緩衝期,要全面實施分分鐘都要180日,差唔多成半年。所以其實個油價無咩大反應。
所以現時我係睇好
以下係技術分析
上個月其實好危險月線就黎三連跌,統計以住出左月線三連跌都係收皮。好彩最後收升,所以個市有轉機。黎緊似係走大單邊,個市橫行左好耐了,我唸有留意開都見到。因為上個月決定生死又死唔去,今個月又要行大單邊。所以好似要升
但係計算得出32600至32800有阻力。如果有幸升到上去,今年個市係雙頂,定係大爆升好睇依個位係用咩方法升穿,到時先再計都未遲。而且恆指連續5日淨流入。但都有升唔到上去嘅可能。所以升都要有條件美滙唔可以突然大升,基本面唔可以大變。

求交流

用咩方法升穿??

中美大和解!

有圖可以深入討論多d

其實係技術分析,要睇去到32600至32800嘅型態。而不是基本面 同埋配合之前個大升浪,32600開始已經有好多蟹貨。所以到市價去到該位,再睇情況。同埋我都唔係死睇牛,如果再跌令到中期Ma跌穿長期,我唸我都會睇淡 。

正皮左
政局睇法有些少主觀，但幾好

請唔到人就會加人工
笑左

31800前個市就要回調一下
肯定

下星期會點